有無巴打可以教我賺錢？？好心ge你地comecome教教小弟

好想賺好多錢 但啱啱讀完中學 有好多野都唔識 股票嗰啲都唔識但好想試吓，求高手指點下年準備讀工商管理

銀行有冇2萬蚊?
搞你必賺2.5%

教

有

師兄點玩法

唔搵brian?

頂佢d廣告多到😂😂😂

開戶口，入兩萬，將送果兩股經碎股單賣出，完成
500蚊落袋

咁又袋五舊啦

成日望住啲股票吖 有down過500plus個d 都唔知係點玩 其實係米真係可以賺到大錢🤔🤔？

你要入去美股認真討論區學下野先

有無d股票投資新新手教學😂

Search j law at iTunes

thank you bro😘

開完買ARKK

開個馬會ac 推兩口 兩萬變六萬

呢個係？🤔🤔😂

6萬變12萬 下個何鴻燊

成功的三個要素

佢其實嗰個課程有無用成皮幾野😂

你都係踏踏實實搵份兼職做啦

申請grant
不問價入arkk
4年後還完錢仲dou個ble

咁我都有😂😂

想再學多d野吖嘛😂

ARKK係咩嚟🤔